黃子華17/7,880x2換9~11/7,可用380/480補錢, 有事去唔到

黃子華 7月17號880連位飛兩張

求換7月9至11號連位飛兩張

可用380 480補錢換

請tg

push

求買/換黃子華飛

求7月10號任何價位連位飛兩張

可現金收，或用7月17號880連位飛兩張換

TG我傾謝謝